無網世界好恐怖 一齊諗後路

如果有一日 個網真係全面比人封咗點算好？
翻翻去最原始嘅溝通方式
個網一死 我地黑衣為記
一齊落樓尋親好唔好

好
你都on9（再係下面集思廣益）

8chan hkpol

香港好細 好快就召集到人

所有休班狗都著黑衫

咪整個新嘅內聯網開始過囉
技術同知識係唔會因為比人封而消失